[問絲打]點樣為止charm?

聽過d女性朋友話YY LAM個種叫charm
但靚仔同charm又唔係同一類野黎

你會係依首歌搵到真諦

有修養
有酒粒
望落似好人
成日做運動
最緊要既都係靚仔講完

$

李嘉誠charm?

好charm喎ching

個笑容幾撚迷人

Yylam好唔掂喎

有自信 但唔intimidating
十個有自信既男人 有9個都係 無料扮4條/自大/柒/睇低人 即刻無哂吸引力

咁所以要點先做到？

笑容／ 眼神
呢啲與生俱來，樓主無謂勉強

細眼係咪一世都charm唔到？

有自信。要叻嘅人先charm到，唔叻個啲叫自大。

最基本要睇落乾乾淨淨咁

有自信
笑得好睇
眼神唔閃縮

對眼好靚

學下charm lam

正常人都得啦

唔係架，好多毒撚就係衰在烏搲
我講嘅乾淨包括皮膚好，頭髮gel得啱啱好(gel太多就好油 )衣著又企理，已經好charm

眼神唔係與生俱來 而係傳遞你某種感情嘅方法e.g. 愛意 、自信 、挑逗
係由心而發的 你有唔同感情嘅時候 就會有唔同嘅眼神
不過當你對眼細到無人睇到嘅時候 眼神幾迷人都無用